【拍賣冷清】環亞拍賣今僅售1伙 「下半年樓價回10%」

樓市淡風直吹拍賣場。環亞物業今拍賣19項物業，全日只售出1伙，多達18項物業須收回。唯一拍出物業為荃灣豪輝花園1座高層A室兩房單位，實用面積463方呎，以開價550萬元成交，呎價僅11,849元。環亞物業拍賣董事總經理兼拍賣師曾傑俊表示，單位屬疑似凶宅，成交價較市價約740萬元低出26%。

劏場更加無人吼。荃灣地皇廣場2樓雙號舖位，建築面積84方呎，開價85萬元，在無人競投下被逼收回。資料顯示，該劏舖第一手業主2012年以400.4萬元購入，至去年7月以「大出血價」30萬元賤賣，勁蝕93%，新買家隨即購入短炒，今天加價1.8倍拍賣，惜無人問津。

曾傑俊直言，今日拍賣會出席人數約40人，氣氛是比較靜，可能居屋申請人有15萬，10月截止時估計有18萬人，全部準買家未能釋放購買力。他預計，下半年新盤或多或少會增加數量及增加優惠，下半年樓價有機會跌10%。

【拍賣冷清】環亞拍賣今僅售1伙 「下半年樓價回10%」

屌佢老母賣垃圾賣到咁撚貴仲咁撚多藉口

拍賣唔計